一個人有咩可以做

返工果陣就想放假，到左放假又無野做身邊d朋友個個都唔得閒，人愈大朋友愈少。有時真係唔明細個點解咁充實

打丁

+1 響屋企都唔知做咩好

戒緊，今日第15日

唉